Al snel maakte ze de koude rillingen streak allemaal mijn rug, want ze zegt: "Maar hier zijn we een bedrijf op deze manier en je geen hai vertelde me een woord over het Schengen-informatiesysteem (SIS), noch een van hen.
